★呢2日出post，發現港豬連香港假期和中秋節正日都唔識分！

香港中秋節假期 係 農曆八月十六（幾十年前已經係咁）

中秋節正日係農曆八月十五日（非香港假期）

垃圾港豬

一陣又話

曼陀羅效應

Sorry掛住返工返學
從來唔留意假期

可以嘅話，唔放都ok

slave

游b；變態

又J石丸

我大陸同事都話好奇怪

u are chi na man

我地都係中國人
（食屎啦xxxxx.jpg無效）

以前英國佬話等d細路八月十五整晩玩完煲蠟，Next day可以休息

而家係我地中國人當家作主😊

而家都冇人煲蠟

50年不變喎！

97前入職d長俸公務員真係不變

老貓幾多年冇玩過煲蠟

30yrs

有冇屙尿果陣

burn jer

試過掉以前 任天堂Game&Watch水銀電池落去，d火青色

火衝起，青色，好恐怖

細個燒烤燒薯片筒都試過青色火

真係而家先知你地幾位都有返咁上下年紀

腦魔二世在高登常被取笑是老處男，他經常與高登會員串咀，更多度被舊高登的各大組別踢出組，腦魔二世曾直認「我只不過係一條性無能既死粉腸....」。

燒燶咗

蓋清is chi made man confirm

U too

冇分別
都要返工

大家都係中國人

班小朋友係唔係都話曼加拉效應

係

失憶人士專用

我以前係內地生活放三日

chi na人確認

支那生活要糧票

解放左啦 😊

老貓，你係中國人，你有冇外國居留權先

我文革時代得幾歲 果陣成日睇鬥地主

蓋清而家幾歲

有數計

你大啲定老貓大啲

want happen in HK today

i hate 地主